真・NMB48 討論區5︰てっぺんとったんで! 山本彩世界第一！

さや姉1位

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的合資企業——京樂吉本（KYORAKU吉本.ホールディングス）。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

16th Single - 「僕以外の誰か」已於12月28日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

【定点】NMB48『僕以外の誰か』劇場初披露定点カメラ映像 [非公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

成員表:

Team N

Team M

Team BII

研究生

卒業予定︰

Team N: 上西 恵

Team N: 薮下 柊

AKB48 夢の紅白選抜をみんなで選ぼう！第67回NHK紅白歌合戦！
順位発表

1位 NMB48 チームN 山本 彩 41,190票
6位 NMB48 チームN 吉田 朱里 11,101票
10位 NMB48 チームBII 市川 美織 8,624票
15位 NMB48 チームM・AKB48 チームA兼任 白間 美瑠 5,659票
18位 NMB48 チームM 木下 百花 4,819票
21位 NMB48 チームBII 薮下 柊 4,415票
26位 NMB48 チームBII・AKB48 チーム4兼任 渋谷 凪咲 4,075票
27位 NMB48 チームN 上西 恵 3,899票
28位 NMB48 チームN 太田 夢莉 3,762票
34位 NMB48 チームN 須藤 凜々花 3,471票
41位 NMB48 チームM 矢倉 楓子 3,055票

大難波勝利日

終於開岩台

無得揀台

新年快樂！恭喜恭喜！
山本無雙

留名
多謝大家支持

山本無雙

2017難波好開始

難波勝利日

彩姐
吉朱
檸檬
白間

In 難波 we trust

天佑難波

沒有山本彩 那有AKB

新一年最大心願只有一個
難波獨立

あけましておめでとう

新一年官網個mb圖都終於肯更新了

轉team 咪順手搞埋

みーんなの気持ちを全部ぼっしゅー!! その代わりに、しゅうの笑顔をナイッシュー!!

NMB48薮下柊、卒業＆芸能界引退を発表

夢の紅白選抜 21位

2011:

2012:

2013:

2014:

2015:

2016:

要去左個台先揀開post就得

今年真係彩姐年

乜第一日就搞d咁既野啊，仲要有個新副キャプテン

LM

其實點解得四十六萬票咁少

山本彩世界第一

楓子

少年 你以為真係有咁多飯?

仲有堆唔係飯開既都可以投票
扣埋個數應該都幾有趣

總選果幾百票點來的

Lm

新春特別公演

可唔可以搵人握手時叫佢唔好做傻事？

專心做好solo 單好過啦

不過指原反擊彩，好有話題性，營運應該好開心

日刊体育的即时采访
也会很期待明年的总选举吗？
山本：是这样的。到时候也要努力，不被说成只有（红白选举）的第一名。如果有总选举的话，会想好好准备。
ＮＭＢ山本彩「人生で一番パニック」／紅白一問一答
−来年のＡＫＢ選抜総選挙も楽しみ？
山本 そうですね。これでまた、これだけの１位って言われないように。もし選挙があれば備えたい

只可以講句
人在江湖，身王由己

又係壽壽企C

可唔可以唔好再講

滅絕企開無所謂

新歌都係佢企...

好差咩

唔係好差. 但又唔係好好
唔值企C

後台硬

快D q撚完個伏袋之後出ででーん啦好嗎

睇縮圖以為佢冇著衫

新post 報到

留名

公演有冇特別野

呢d 算唔算特別？

咩都冇
睇下新チーム只係

佢地日日都係咁

夢莉手字最靚

好多都寫得好醜

新圖幾好睇

ふぅちゃん鬱モバメ

喊住咁舉V字

最左我要

中間我要

唔貪心只要4,7

吉朱我要了，thanks

講到屎忽點可以唔提渡辺美優紀呢條八婆

夢莉、うーか個股唔錯

うーか

係咪好想一路打佢屎忽一唔鬧佢八婆

溝死女啦！

呢個就梗局啦

有字幕了

B站在線：

今天Loop 左好多次

我仲要搵返12月31日來聽然後再睇上面呢條片

有點變態

今年迷路畢業46 盛世12月頭知道難波不入紅白，當日彩出twitter 話難波唔夠資格nmb做得唔夠好，

12月31日我地飯話俾彩聽你地其實做得好好！
努力沒有白費
阿卡林多票過娘娘，檸檬打抵救世朱！
難波係紅白台上大勝！
nmb吐氣揚眉！彩登頂!

成件事仲熱血過尋晚曼聯！

吉朱

大佬,等你仲話要脫変人

嗰次喺舖頭見到寫俾迷路姫嘅farewell letter 都覺得佢手字最靚

木下百花こと、皇 輝音翔(ｽﾒﾗｷﾞ ｷﾈﾄ)様が歌う【プライオリティー】
公式コール講座
三田幾鬼落力

睇到檸檬成材好感動
仲要贏珠

係咪講佢個mobile mail?
真係自信跌落谷底
其他人都高位得佢差左
連爐都冇得圍

得戚樣

ちかぽよ真係好鬼屎, 拍條咁既片都FAIL

楓子要化悲憤為力量呀

君はメロディー最好聽既一次

過黎瀨我對腳!

睇返原來彩排既圖係排river
白間真係企好位

加油呀

麻煩排隊

好心你地幾十歲人就...

最右我要

1位確定の瞬間
山本→呆然
指原→悔しそうに移動
横山→山本に駆け寄る
吉田→振り返り拍手
島崎→振り返り拍手
渡辺→振り返り拍手
柏木→振り返り拍手
松井→振り返り拍手
須田→振り返り拍手
宮脇→驚き
大家→驚き
北原→驚き
小嶋→リアクション薄
渋谷→飛び上がりガッツポーズ
白間→飛び上がりガッツポーズ
市川→飛び上がりガッツポーズ
薮下→飛び上がりガッツポーズ
太田→飛び上がりガッツポーズ
須藤→飛び上がりガッツポーズ
岡田→飛び上がりガッツポーズ
松村→太田須藤につられて飛び上がりガッツポーズ
矢倉→見えにくいが飛び上がりガッツポーズ
上西→見えにくいが飛び上がりガッツポーズ
木下→手を天に突きあげる
兒玉→自分の顔を指差し「私は？」と言いながら横切る

回味無窮

仲丁緊

最後

我見指原無乜唔開心喎

要J幾多年

對指原黎講應該冇咩所謂
如果AKB可以因為咁有話題仲好

輸咗點都有啲唔開心嘅
仲要係彩，心服口服喇

唔開心都要隱住架啦
你望下救世珠

WFC

某會然應該唔記得自己老婆嫁喇

兒玉→自分の顔を指差し「私は？」と言いながら横切る

型

指原前一日特然係twitter 讃彩姐

話彩係唱片大賞表現好好，356係因為彩更受歡迎

我覺得佢一早知的，早一日已經做準備

事後佢又係twitter 話好開心第二證明指飯唔係得油王，再話好喜歡彩

係叫d飯唔好覺得輸左而係贏左，亦唔好黑彩姐

而彩亦話指原係第一個恭喜佢

又少有見到指原和彩合照

成件事指原處理得非常好

真心定假就唔知

指原而家咁識撈
佢俾文春爆完之後就知道呢個圈應該點玩

所以我覺得而家
第一top係指原
之後 彩
第三先係麻友友

指原同彩走既方向完全唔同，無咩衝突，應該可以保持友好關係

岩岩想post

呢d 煙煙韌韌もちもち既野食, 好吸引

睇人食仲吸引
不過食完會好濟

我特登為左兒玉睇多次

佢一直係右下個格既旁邊，好易認

見到第三名時，佢好緊張咁跑去中間等叫名

同一時間指原拉彩姐埋中間咪前，當時佢應該醒水無佢份啦但係

出第二名指原時兒玉都仲以為自己有份

出山本彩個名之後橫山立即走埋彩姐度，兒玉先知自己想太多了

跟住好快咁走左去左邊，好好笑

呢d真係笑一世
2ch真係好賤

賤乜鳩 關家姐都講到而家

モカ

"果日唔係講好左我有份咩"
"邊個知呀"

佢似係數漏咗山本彩

七左之後

佢應該學總監咁走埋去恭喜同推彩姐出去

扮走出來支持彩姐，佢本身又係彩姐friend

完全講得通

帽子

後面多人到

其實佢咁大期望再落空好慘

認一認人，最左係咪柊 008 萬年？

上西係邊？楓子係邊？

檸檬跳得好高

重點：留意麻友後面

楓子, 應該係

做左彩姐幾年路人粉 忍唔住衝入黎表白

又係呢兩個

以後都要多多支持喔

我係みる隻狗

你係_ _ 9

明石

多謝支持彩姐

【★2B難波王字幕組★】 161231 LINELIVE 第67回ＮＨＫ紅白歌合戦 渡辺直美の『紅白楽屋トーク』 NMB48 山本彩
這是吉本事務所的前輩渡邊直美桑的採訪部屋
事前就預測會得第一 看到彩真的實現了 渡邊桑也哭了呢 是個很溫柔的前輩~

我彩又謙虛，說話大方得體，又可愛，完美！

檸檬汁

ptt有答案

淨係搵唔到惠親同肥柊

我都搵唔到肥柊
不過睇完張相就發覺 咁易認都認唔到

因為俾個細畫面遮住

BTW，宜家再睇返會不自覺留意住兒玉....
返唔到轉頭了...

我都係

你都傻既 日日都對住架啦

看到最左的是誰？008傍邊那個，彩笫一她不是nmb也跳起來歡呼

真係唔識欣賞呢碌野

有得睇女就得啦
IG貼左成日

チョコバナナ

我覺得家姐靚好多

係咁幫手sell 個妹

仲細個 未做咁多美容
試下將佢地兩個第一年個樣比

前田敦子

冇人提佢
今日nagisa 同木冬睇佢阿哥 係咪想介紹

who

かな吉

原來生抽仲記得呢到

わるるん

佢個樣

其他人post呢張相可能會嬲

唔係專登變顏咩

可能係話嬲影唔哂個樣呢

true

第4集開頭有柊同nagisa

雖然大小姐任性又小器 但呢種事唔會咁易嬲

唔好啦, 好麻煩架

同講得閒飲茶咁 客氣說話

sad but true節目錄嗰時柊先15歲 過咗幾年到畢業都未嚟開到

根本就無可能

full team 60幾人，連埋staff百幾人
都唔知要開幾多場亞博先回本

其實可以學之前HKT咁只係分隊黎，開細場

選拔果班來都好丫

垃圾團搵唔到sponsor 點黎

的確係，其實學本家咁3個3個咁嚟我都滿足呀

可免則免啦呢d

一陣個班9唔搭8 明明唔係推 又沖出黎

ベレー帽 ニット帽

好矛盾，又想多d人識，但又唔想d人衝出嚟柒

算吧啦 係香港紅極 最多咪多一百幾十人識

仲會搞到你自己, 券又貴
有D仲要去接送機

仲可能要上報紙

幾時開始又發展左新SKILL啊佢

D 標題仲要

循聲者

咁多人識好過冇人識嘅

有人黎再講

港女: 嘩好多毒撚呀

毒撚點都好過mk下話

駁唔到

嚟嘅話你哋咪又狗衝

如果以公價三舊水黎同日本握手會黎講係貴既

不過三舊握手連mini concert黎計我覺得幾好玩

話說上次去官店捕彩果班死毒撚係咪你地黎

就係咁先煩啊嗎
其他人任佢日日嚟都冇咩所謂

你咪一樣

識人有去

煩啲咩？

抵到爛啦屌

我搶到第一行咪抵到爛囉

有得睇已經好心足

攞假
接機
送機

彩姐再上一次黎香港 唔係得d本家飯咋咩

煩第一樣姐

送機就不了

是咪官店野生捕獲果次?

有nmb飯嘅，唔多囉
其他係循聲者啫

【紅白選抜第6位ありがとう】あけましておめでとうございます！2017年の目標！

再嚟

不如一槍殺死我

台下有冇嘔

btw到而家都唔知點解咁多人知彩會去官店

這些機會

要返工，冇去，後鳩悔

感覺又係時候歌頌六爺威水史啦

果晚高登有人係大阪夜機番香港同彩同一班機
問過佢話黎香港拍野
成班友係post話咪撚周圍講, 唔好煩到人

結果成班走左去機場拎簽名

香港人嘛

果晚幾時成班去機場拎簽名？
山本彩到香港係機場果日得2個真係推既巴打去咋
之後第二日先多人捕

想問又點成班呀ching

咁大個人仲搞d咁既野

可愛彩

扮可愛

好靚

ベレー帽有功勞

好似好假咁

不嬲都靚

嗯？
你指笑容？

因為真既係咁

真係唔知咩玩法

無晒形象

形象不嬲都冇咩架啦 由佢啦

你什麼時候產生佢有形象既幻覺啊

佢有咩形象

不嬲都係咁嫁喇

鹿娘靚呀

其實壽妹都幾慘 好似自細都係得個掛名阿哥同家姐咁

佢同啊哥似到咁，好難叫掛名啊哥啦

係咪指呀哥家姐成日唔係屋企???

型到

唔係講笑, 如果整tee, 我真係會想買

yes
細細個就唔係一齊住

喂唔錯喎

竟然

嗚呀

因為同我住 sorry

壽壽?

乜咁識貨啊

紅色果套好睇d 啦

喂喂喂

是勇者不必怕

係地唔好成日針壽壽啦

明明你自己衝出黎話同壽妹一齊住

邊有人針佢啫

留意度係教育成日針住佢

唔否認

教育唔食朱古力

純粹覺得佢無料企C

呢樣我同意

其實佢係幾慘既, 點都會俾人套上要不是家姐
咁諗係幾可憐, 唔應該話佢
但每次見到佢企位, 又確係唔順眼啊

邊個C好呀ching

個人意見
齋5期就彩加orこじりん

計埋其他研就加埋なな

あーやん
正確且唯一既選擇

agger, 唔想針對小妹妹

good morning

教我如何可以不愛她

橫總

mion

みーおん就不了, 但みおん就OK

村外job

正啊, 仲係 HEATHER

收到風楓子一張漢堡包券都未用過

要去東京M記先用到叫住難波嘅佢哋情何以堪

離哂譜

吓 搭得車黎都貴過d包

去東京工作多數包餐

同男朋友去滑雪

絲打你唔好咁啦
唔好自暴自棄

我覺得冇問題嫁
拍拖好正常

下下都要向嗰方要諗神仙都救你唔到啦

絲打係咪好鐘意嗰種內心隱隱作痛嘅感覺？

定還是想而家洗自己腦等真係有仔嗰時無咁唔舒服

都睇唔到樣 係咪真係佢都未知

仲未有人認老公

可能就係佢男朋友

女裝snowboard褸
粉紅色gloves

點解要咁搞到自己咁唔開心

你信佢地

通常係催眠自己話人無仔只係錯覺,
掉翻轉咁行嘅人真係第一次見

其實我真係覺得冇問題
戀愛禁止條例呢樣野本身都係多餘嫁啦

其實有咩好唔開心

自虐傾向

又唔係咁講
你睇上面幾多人覺得應該要唔開心
就知戀愛禁止呢樣野係有佢原因

我都覺得無問題
但成日咁提住真係好有心理學上嘅「自我保護」feel

講下笑o者
平時就咁貼個肥妹相 唔會有人理我

覺得應該唔開心只係因為「唔開心」比較傾向解釋到佢做呢種行為嘅原因啫

男人哭吧不是罪

【ビルボード】16年最終週は、NMB48『僕以外の誰か』が364,403枚を売り上げ独走でシングル・セールス1位に
ＮＭＢ４８
ＮＭＢ４８「【ビルボード】16年最終週は、NMB48『僕以外の誰か』が364,403枚を売り上げ独走でシングル・セールス1位に」1枚目/1
パッケージ以外からのヒットが巷をにぎわせた2016年。その最終週のシングル・セールス・チャートは、初動3日間で348,566枚を売り上げ、初週累計では364,403枚と1万5千枚超伸ばしたNMB48『僕以外の誰か』がセールス・チャート第1位を制した。

36萬

自虐既野真係識條鐵

好明顯精神上係已經有啲崩潰

首週36萬

瘦左好多咖啦 唔好咁啦

留意番, ビルボード 嚟

唔使咁認真

billboard計法唔同

有陰影咖嘛 次次入去講到size問題就鬧交

ビルボード 好似計埋DOWNLOAD 果d
オリコン就計碟數

好似碌9

sausage party套野真係好撚正

但我完全唔明佢地點樣可以睇呢套戲
英文又聽唔明, 就算字幕, 香港d 字幕都話可以用d好抵死既翻譯
日文真係唔work

咁oricon 點都有三十萬以上啦

已經收貨了

無左迷路又撞本部隻album

咁多不利因素

264,150

咁有信心啊乜

肥柊

真係好睇過新浪D飛機文

聽聞吉朱個youtube channel分紅好和味

係就好啊

吉本好和味

應該都係得幾叉野

又係吹沙入眼樣

希望有MBN 既後勁

唔係啩，咁都要分俾吉本？

咁多欅神ID入黎吹水

都係慢慢磨下磨下再販, 冇咩特別後勁好言

要不是吉本 什麼吉朱 nmb 早就就完蛋了

唔好奇既,佢モバメ都成日話睇到糧單就sad
就算唔分, 佢d代妝品咁買法都唔賺得幾多

殊⋯⋯

所以mb都係以無乜家庭壓力為多數

靠佢地養家就死啦

家庭壓力 48不知幾多富貴人家

あんちゅ

矢倉家又冇飯開...

真貧乏同ビズネス貧乏

又冇抹茶餅乾

mk梓

ちっひー

高汁

終於識分
呢個係りかてぃー

冇錯啦

睇多幾次, 可能更加幫到你

幾時食到咁

睇完NMB
我覺得科學家可以研究下工作環境既peers會唔會影響到胸部大小

佢地好似成日會去做gem

地區問題

又忍唔到手抽左d mk梓黎攝時間

記得同佢講用佢黎攝時間

MK而家好多MK仔同MK妹排
小心掉翻轉比人用晒啲時間排唔到其他

上次條隊長過肥柊
仲有小朋友一齊排

因為真係好玩

暇つぶし女

其實係個幾日本身冇諗住去 而家順便抽返o者

要換電話啦又

係咪為左易白d すず之後tune 光左之後唔記得較番，搞到last 果張咩都睇唔到咁淨

點解佢成日放笑彈

佢一喊我就想笑

又針壽壽

最尾果張真係

黑妹得罪你

壽壽嗰張起晒noise

唔係啊，みおん幾得意

難波超強，不過貢獻晒俾本部

AKB48 8th

再贩五次
AKB48 245 / 1,291 (18.98%)
SKE48 *53 / *,785 (6.75%)
NMB48 145 / *,684 (21.20%)
HKT48 103 / *,712 (14.47%)
NGT48 *33 / *,390 (8.46%)
合 計 579 / 3,976 (14.56%)
再贩四次
AKB48 218 / 1,291 (16.89%)
SKE48 *47 / *,785 (5.99%)
NMB48 131 / *,684 (19.15%)
HKT48 *92 / *,712 (12.92%)
NGT48 *24 / *,390 (6.15%)
合 計 512 / 3,976 (12.88%)
再贩三次
AKB48 207 / 1,291 (16.03%)
SKE48 *46 / *,785 (5.86%)
NMB48 126 / *,684 (18.42%)
HKT48 *90 / *,712 (12.64%)
NGT48 *22 / *,390 (5.64%)
合 計 491 / 3,976 (12.35%)

46/785
124/6xx

人少過你個再販賣得多過你
不過ske76係咪同一個人黎？

46先岩
如果係就真係救世

救世珠好野

我想問點解無惠親？

木下百 2/12

得4個人有數字 肉酸到
睇大陸網仲話係存錢俾自家專輯 叫定花生

卒呀嘛

難波飯應該學下存錢俾16單

柊都有

佢都未講幾時走

直情唔好益aks啦

why not both

人地一個救全家

成班去睇牛郎

難波都出左兩專

因為album真係唔值得去

其實有咩分別？

利申無去過握手

album係2shot

除非你真係一定要影full 部果班top
如果唔係本家single 好玩一萬倍

みらいちゃん

如果係拉埋なーみ去唱狼とプライド就

我唔係想知呢d 實際野
我想知有冇メモ帳賞咋

大小姐唔好再抽走啲名貴家電啦

正啦あずあず

有無人無嚟？

你拍新年會
正路得ももか既姐呢D野唔出席, 最起碼睇圖就唔見啦

係喎，唔見個黃頭仔

太天真啦, 你以為仲係黃色咩, 可能已經係藍色啦

YNN NMB48 CHANNEL ‏@riichan24h 1分1分前
あと、NHK様のAKBSHOW出演じゃんけん、光文社様のFLASHグラビアじゃんけんに続き恐縮なのですがYNN海外ロケじゃんけん（突発的&無理矢理）がありまして、矢倉、やぐらふうこが！笑

YNN 似係俾人焗搞海外ロケ喎

勁呀

叻女

もぐもぐ557

會唔會俾元キャプテン搶走左去架頂帽

ももか発見！！

邊個變態佬偷影

りりぽん影
仲有まいち

工口

みぃーき

山本彩加が2017年のNMB48に革命を起こす

INあーやん WE TRUST

みる今年好似只係中到豬肉獎咋喎

留返俾人中

夠佢慘?

又黑

佢猜贏左YNN海外ロケ権啊，仲唔夠大獎啊

0018 47の素敵な(茸)＠無断転載は禁止 2017/01/05 21:02:54
SKEなら人気出た

駁唔到

佢先中大獎

合味噌胃口

AKBSHOW ソロ
FLASHグラビア
同YNN 海外ロケ

求其中一個都大獎啊

D獎一年豪過一年喎

好貴既咩

miumiu 你都唔會expect 佢平野
仲有之前佢地係收呢d 架咋

早幾年收呢d

原來仲有配埋眼鏡

另外兩樣邊個中???

FLASHグラビア 唔知
AKBSHOW ソロ就係みらい

YNN ロケ係楓子中

魚蛋論あんちゅ

ゆっぴ果張幾多年前

２０１３年

冇得睇學習君既星期4晚 真係好寂寞

あずあず嬴完電視
原來仲嬴埋ソログラビア
運氣真係話嚟就嚟

又有得睇mk妹

あーやん

仲要俾人讚佢ラジオ做得好

全能嘅彩plus

中兩個大獎
keep 住個運落去啦

點解可以咁無敵

唔好啲運係到用晒就得啦

我發覺我又miss集

收皮啦收皮啦

新飯留名

新飯

咁多新飯？
我又新飯

46新飯？

dllm

all old women

20都未到就old

呢度14歲都已經話old

yes, 14 old enough already.

老人院聯盟

加埋百幾歲

男人黎

【出演者決定】2/7（火）NMB48のナイショで限界突破！～新入生とドキドキ発表会～の公開収録出演者を発表！
応募は1/12(金)まで！
更に「謎のうた ワクワク発表会」を1/8(日) 深2:30再放送！

NMB48 のナイショで限界突破！～新入生とドキドキ発表会～

「NMB48のナイショで限界突破！」が特番として復活！
2016年新たに5期生が加入し、勢いに乗るNMB48。
ドラフト2期生と5期生の「新入生」が、1期生～4期生の先輩メンバーと対決すべく様々な特技で限界突破に挑戦！
果たしてどちらのメンバーが勝つのか!?
新入生か先輩のどちらが限界突破したか、ロバートがジャッジします！

どちらが限界突破するのか、見届けろ！

MC：ロバート
NMB48
アシスタント：藤江れいな
挑戦者：岩田桃夏、梅山恋和、太田夢莉、沖田彩華、久代梨奈、小嶋花梨、
須藤凜々花、谷川愛梨、西仲七海、堀詩音、本郷柚巴、水田詩織、
村瀬紗英、矢倉楓子、山本彩加、山本彩、吉田朱里 他

※出演者は変更となる場合があります。
※公開収録に出演するメンバーは、募集ページにてご確認ください。

放送日時：2017年2月予定 ※決まり次第、当サイトにて掲載します。

屌你正啊喂

170106 Viking
山本彩本人表白紅白舞台後軼事
山本「因為不知道順位、所以以總選的順位進行了彩排、有問過各個staff(順位)但完全沒有任何人告訴我」
--
蛍原『怎麼樣？有期待過說不定會被選上之類的嗎？』
山本『是呢、因為是和普段平常總選不同的系統、所以想說這樣說不定有些可能性吧』
宮迫『能同意這樣的順位嗎？』
山本『我自己的順位嗎？』
蛍原『你自己是1位嘛』
山本『但是除此之外NMB成員也有很多…像是剛剛說到77位(吉田朱里)的女生就像是Youtuber一樣、會自己做動畫之類的喔』

佢真係一有機會就提nmb , 果然係好隊長！

彩姐
然後今次紅白吉朱真是一個傳奇，首度入神七

我發現楓子最近同人合照都傻傻地

吉田朱里 推特
お家出るギリギリまで
さや姉出てるからバイキング見てたら、自分の名前が🌟🌟😭😭💓💓
在正要出門前
收看彩姐出演的viking時、有我自己的名字🌟🌟😭😭💓💓
ありがとうございます🙇🙇🙇
真是非常感謝🙇🙇🙇
さや姉もありがとぉ💖
彩姐也謝謝了💖

真新飯 平時睇開本家，最近發覺千尋好得意先留意下

シャンプーのCM 不是夢架家陣

千尋正丫，識嘢

千尋以呢度黎講太正常

清泉

教育: 千尋唔化妝個樣好似...

binc

似返18歲

唔講都已經唔記得

我淨係諗起有套劇講將條底褲反轉再反轉

又去AIR 剪頭

我都想過呢種唔洗做但又唔憂米嘅生活

失眠巴打晨推

原來係dd

Twitter follow左大量member

幾好丫
至少mb卒業唔會太痛

咁都要睇下係邊個既

你估個個都係你咁咩

都係嘅

關事咖咩

藉著睇其他mb，分散痛楚（好似係）

吓？你講咩丫？

愛係無限量, 唔會因為推嘅人多左而分薄左

當年難波某個成員卒業嗰份遺憾我重記到今時今日
即時而家重有好多其他人推緊

突然好沉重⋯⋯
唔好咁

六爺呢d 真大愛啊，有邊個mb 走佢唔係傷心欲絕，有邊次佢唔係淚流滿面

同上高登一樣千祈咪認真

認真，咪輸囉

侍女千尋

禮拜一準時返工

新碟真係好高汁
d編曲世界級

隻隻歌都好聽

和服彩真係好睇

170107
山本彩 3部
自『去年ツアー行けなかったから今年もツアー頼みますわ～』
彩『こちらこそ頼みますわ～』
彩『今年はシングルも出したいし』
自『いいね～』
彩『武道館でコンサートしたい💦』
自『めっちゃいいやん！！絶対行く！！』
剥がし
さや姉は武道館でコンサートしたいらしい👍
--
山本彩 3部
自『去年沒有參加巡演所以今年巡演也拜託啦～』
彩『我才是要拜託你啦～』
彩『今年也想出單曲』
自『好耶～』
彩『想在武道館開演唱會💦』
自『超級棒的呀！！覺得要去！！』
推人
彩姐似乎想在武道館開演唱會👍

希望可以成真！solo 單 + 武道館solo con

雖然我都好想
但係好似難d wor

想下都好，好過佢講我要總選第一/akb 單center 呢d 啦，起馬方向正確

巨巨日文好勁

想姐
真心覺得今年開唔成

武道館都好似幾難bk下

大家覺得佢幾時會畢業...

今年尾宣布出18 年中走

係走就快唔好拖
順便宣布埋nmb結束營運

合理

我覺得nmb有啲拖累左佢既歌手發展

根本就係

呢個一定啦，紅白第一之後

除了要睇住nmb, 搵唔到佢留係村內既理由

佢應該唔再玩總選

係就最好喇

希望啦，選來仲咩？

為了一單center?
俾首love trip 你做center 有咩用，
已經有首紙飛機夠啦

同當年優子無分別

我覺得舊年同佢出solo album 係氹佢留多一年

但係佢走左nmb點算

仲有山本彩+

當年本家走晒敦優兩個點樣咪就係咁樣囉

啫係等收皮

17年比彩姐多D獨立發展機會，18年走的話，條路會易行D

就算彩走左 我諗miru都未必有center做

畢業單一定有

下單就做center

再唔係水著單呢啲露波位肯定會俾佢

首先唔好參加總選，總選單無份，咁咪多d 時間攪自己既野

最好係啦,我唔想又再睇果D 唔アイドル既single歌啊
鬼食泥既rap, chok 哂既pv

今單D MV好麻麻

只要有あーやん

正路既下單係佢

但營運玩野俾彩+你都無法

個名改好啲咁就一世

睇making of 拍得好辛苦，個個病晒

隻新舞操得佢地最辛苦

又嚟發神經啦班人

當了佢心願乜都好 唔該

咁一向Nmb 既舞係高水準過其他48

順便了埋我地個心願

呢首我成日幻想係迷路唱

女飯

要我兩個要揀一個做真係好難
一個值得俾佢, 一個我覺得應該繼續出力谷

不過睇紅白站位應該有意提升白間地位,
估自從京樂退出後NMB反而可以爭取到多D野

下單C吉朱

又集郵

miru之前都入左46+48 dream team
跟住咪又係選拔都冇

咁講 谷有好多方法不一定係做C, 下單可以俾plus首鐵炮隊,或類似彩虹隊既歌. 現在係骨節眼, 連木冬都可以走.唔穩住後面肯定走多幾個

萬年應該都唔會耐 三日唔埋兩日係到提住

佢就不了啦
俾d企劃佢做下算啦

果個係每隊出2個咪有佢, 本家單唔係自己人得一個位, 就冇
依家由掛名養女變合作伙伴. 吉本可以入去爭下野掛

呢個你就由得佢啦
又唔小心換左駕駛員姐應該係

整首鐵炮隊俾研

笑得幾天真無邪

某團好似得一個
不過個個人一個頂幾個

咁就要壽壽C啦

鐵炮隊就唔好限老研啦

咁就梗9係啦

或者TN首歌俾彩plus C

重點完全係最尾果5,6秒
AKIRA先生

又係うどん同あずさ

我唔求d咩
只求なる係下一單可以出多首歌
鐵砲隊都冇所謂

鐵砲隊都冇所謂

唔知下單仲有冇我柊

呢下真係不得了

無咖啦 又唔係咩大top

唔通留個位比你企兩日然後走左去咩 佢走個時間咁尷尬

之後上音番上節目要個到時頂替嘅話, 咁我不如一開始就搵替你嗰個企啦

可惜啊，Team N 原本應該係俾機會佢 008 同彩+三個上位，依家未開始就走了。

咁佢都開始無乜心機做, 見都入大學玩夠咪走囉

我對miru會唔會有c企都幾悲觀
應該就係唔會有

簡單啲講就係呢個offer留佢唔住囉

難波話事既人onlun9都不是第一日既事
可以搞到啲人做到咁灰都唔簡單

老實我覺得佢唔會放山本彩走
但係如果傾唔好夾硬走又一定要坐兩年監
咁就真係玩完

彩應該唔會亦唔想再企c, 應該畢業單先再企，

下單應該一係美猴一係彩+

都係嗰句一個好名改變一生

可能睇得出營運偏心彩+，留下都唔會鬥得贏佢，不如早d走

你覺得佢只係因為個名而上到位？

咁唔係因為個名佢會唔會彈得咁快先

我覺得個名反而會係不利因素，會令人覺得靠個名先上到位

如果營運唔發溫照計會有

唔會啦，彩一向咁聽話。

本身無料又會唔會彈得起先？

做生意講Gimmick
之後既唔講
第一眼睇上佢一定係因為個名

個名開頭一定有少少幫助，即係好似山田，上西咁, 之後就講實力啦

我無話佢無料, 只係話呢個名幫左佢唔少

如果5期咁啱又有個叫渡辺美優紀咁上下嘅人
十成十比會比人扔埋出嚟同 plus 一齊 上今單選拔

但講真，之前抽襟章第一眼望到佢個名我係反感多過好感

如果推plus到六小既高度真係冇問題
常規C的話就等變ske
其實一次救世珠 一次城 營運應該學乖
hkt冇再推個幻幻企中間

渡辺美雪

不論係好感定反感
都係有noise
啲乜都唔識既生意佬最鐘意呢啲

好少見佢兩個合照

兩大藩王

識同唔識都好, 有noise係基本嘢, 不過我覺得用錯方法啫
唔好等間 plus 個名字光環用完之後扔埋一二邊就可以咖啦

nmb直接結束營運咪得

都係既 起碼依家多人講
佢係有潛力既，不過希望循序漸進啦

雖然我唔係特別鍾意彩+
但係話佢因爲個名而受推 會唔會太唔公平

另外肥柊決定畢業 應該係五期生同組閣出現之前既事

講真 葡萄彩+就個6個都一定有
但係除左miru 安撫都冇話一定要企單C

你唔厭既咩淨係呢句

咁不如俾左我啊

最好係啦，佢企C真係冇人開心既事嚟

難得有段係遮唔到なーみ既

個c講左兩年
如果冇人氣冇實績都冇得怨
依家冇c冇本家選拔冇solo曲冇實真集
俾一兩樣野佢留多佢兩年都覺得唔值
真心唔明

1. 唔會。係難聽, 但個名事實上係佔左大部分原因
2. 兩樣嘢加埋: 營運方面問題 + 私人原因所以決定走

係咁易紅
出道前改定個藝名就得啦
全部改名做渡辺麻友子 渡辺美由紀咁

識改既一定改秋元康加

學上面巴打話齋, 呢啲之後嘅事,
最緊要同無可否認一開波一定有noise 先
當年敦優都因為同上世代嘅W浅野撞名而幫左唔少
(至少係擴闊飯 / 認識嘅人嘅年底層嚟講)

但當然你踢唔踢到落去就睇你個人實力

呢樣真

好呀，襟章唔中自己推真係得個擺字

なーみ

宜家本家渣手好吸引....
又有合照錄影錄音
又有表演睇...

根本就係好撚多野玩
冇計, 冇咁多TOPPING 賣唔掂

抽嗰下麻煩呀嘛
明明中左張卷但個活動又要另外再抽多次

又屈你一筆

不過上面條link果D MB表演係咪要一早排定隊等入???

topping 嚟姐, 有係bonus,冇都係平時1000yen既握手
同埋,都唔係得一部一張半張Quota, 唔難抽

但本家要一早留意定，依家再販又一定要到付好煩

我上次無留意就咁比chara-ani玩左一獲

再販到付就不嬲都係既
但對我就冇咩所謂既

佢寫得咁細真係好難留意到

你姐
太早買定又未肯定去唔去到

我上次等到再販就完先出考試時間表

我都係驚撞考試，早d出時間表咪好囉

渣手重要過考試啦

試過兩三次係機到最後沖書,跟住落機去試場

我拖喼入試場 提早交卷再衝去搭飛機

做埋咁多幫本家擦銷量，分散晒購買力，根住又俾人話欅坂屌打48 分團，公平咩？

係唔公平, 但太把人咪照奶
一邊屌,一邊買

咁乃同欅夠係互相分薄咖啫

家陣有個藉口賴下咪幾好

未撳start 條片果時,睇個姿勢仲以為アイドル王番嚟

咁nmb 可以同akb互相分薄就好了

汶啦, 兩邊最大分別係,48本家係有埋哂其他隊
淨係呢樣都呃走左好多人

就算人一樣 本家有1s 2s好吸引

最近乃d渣手同akb成日撞

只可以講這些機會

你又知嘅

ゆーり係咪換緊pilot 啊

唔好咁老定
家陣係邊個捉虫都唔知啊

到時拎呢支野出嚟話,你要オーロラ啊嗎, close enough
你知YNN 班staff 真係亂嚟架嗎

ももか又玩わるきー

YNN走數正衰仔

點解呢個世界可以有個咁可愛既肥妹

真係好可愛

一句你老母 ，哪有錢就駁唔到已經

ビジネス貧困

跟手就唔知係咩on9地方到大筆大筆咁使錢做d白痴線

好後悔呢兩日無去到

上年有無呢啲on9使錢嘢
彩加柊BBQ嗰次我覺得係

成日豪係d冇意義既地方

細路女feel

長髮後生左

靚啊

遮住個下爬

上年BII 果個TRIP

食得好L豪嗰次???

佢地酒店果餐又豪,みるきーロケ果TEAM又豪

間酒店本身都好貴

我幾鍾意佢把聲

咦剪左頭髮喎

成人式

平時都係DUMP d人去 camp site啊, 湖邊玩
果次真係差好遠

我估係迷路R返嚟

我成日覺得萬年真係好唔夾水著

唔知點解無論咩款咩style都硬係好似怪怪地咁

+1 著返衫好睇好多

屌想睇百花著振䄂

我楓都20歲了

你楓

不嬲都我楓

唔係喎，呢張好正喎

成員坐minibus到場，然後進休息室。
NMB成員到場時飯發出NMB call，你花爺回了一個飛吻

現場call聲最大是我珠和花爺(不保證正確，repo這樣說)。
花爺出來時有女飯尖叫

又原來008 大過花爺？睇唔出

NMB48

9名
堀詩音（1996年5月29日生まれ）
吉田朱里（1996年8月16日生まれ）
渋谷凪咲（1996年8月25日生まれ）
鵜野みずき（1996年10月23日生まれ）
須藤凛々花（1996年11月23日生まれ）
木下百花（1997年2月6日生まれ）
矢倉楓子（1997年2月24日生まれ）
村中有基（1997年3月4日生まれ）
村瀬紗英（1997年3月30日生まれ）

你珠

Copy 過來的

只有我彩和我的迷路

著西裝

平時成team 和服果陣佢有無影架？

生寫有份㗎

唔洗解釋

晨早流流未瞓醒啊

唔駛怕醜喎
我都推珠的

成日好擔心百花著咁高會pk

咩牙呢度巧多巴打刀推珠ga

皇上和他的后宮

有男人嘅後宮

痴線，真係唔著

打破傳統
破舊立新

你珠就黎多飯過蘇哥

我地珠不嬲都飯多架啦
穌哥都要行埋一二邊呀

好掛住妖姬

後面是誰

和服比起水著更正
浴衣比起水著更正

有冇人認同

我
和服冇得輸

仲未有合照睇...

我都等緊

副眼鏡好正

大個女啦

大和撫子

花爺你呢D二打六既飯叫得同救世主個D差唔多咁大聲
真係叫人情可已愖

咩黎 唔明

花爺對鞋，對比隔離d木屐

濃濃嘅難波風格

水著
變態水著

搶盡風頭

modelpress

盡搶你珠風頭

教我珠何謂真。染髮

d 469真係麻煩
搞到我梓要特登出個mail道歉

3列目左より佐藤朱、福地礼奈、岡部麟、栗原紗英、村中有基、青木詩織、山本茉央、堀詩音、今田美奈、鵜野みずき

2列目左より鎌田菜月、石田安奈、藤田奈那、須藤凜々花、駒田京伽、吉田朱里、東李苑、村瀬紗英、岡本尚子、田北香世子、馬嘉伶

1列目左より二村春香、田野優花、渋谷凪咲、古畑奈和、矢倉楓子、松井珠理奈、兒玉遥、茂木忍、松岡菜摘、渕上舞、木下百花

有咩講啊

唔染到好似百花咁你染黎把撚呀？

咩事

彩姐開到聲叫鹿娘開twitter

想佢開

尋日佢有封mail話 係stage唱左櫸首silent majority
櫸個名打左ひらがな

肯定係d 469係度嘈嘈嘈
今日佢再send多個mail話sorry

咁原則上啲飯又錯唔晒喎

469

個6我以為講大陸

回顧下我彩

玻璃心到

以前啲港媒將 "48" 讀「四廿八」/「四十八」嗰時咪又係一堆人係到嘈

如果係sns咁打 你要道歉都算
但係個封mail黎嫁 你唔鍾意佢就咪subscribe啦

放心 開完唔會更新

開俾你,唔tweet 都係冇用

再回顧一下另一個

say sorry呢d野經常都係係メール講

008

好可愛

係mail講完就算

開完就算
みぃーき既メール都唔多

佢知你地實4圍講
分分鐘引多兩個人嚟買

咁ひらがな真係另一隊喎

我記得當時俾傳媒講似戰國basara的濃姬

用下巴攻擊人

好狗囉

型到喊

話件和服似呀

Hehe

uka呢排個髮型咁可愛

戴帽嗰個可愛啲

轉推

金菇

果頂帽又真係得意好多既

好似幾有趣喏今日

我呢d清泉點會轉推

鍾意帶cap帽個個最可愛

無得睇嗰個肥妹嘅成人式

吉朱個髮形真係唔柒得

咁又無人話過佢唔撈藝能界之後會完全失蹤嘅

今次我都認同

你咁樂觀嘅

畢業應該以後都見唔到

飛去New Zealand

飛去都見唔到

屌

仲要有個孝子back story , 今鑊真係你玩哂

你叫你救世珠塊面擺去邊呀仆街

木下百花
「2016年の目標はたくさんお金を稼ぐことだったんですけど、今年は新成人ということで、これからはいかに自分にとって楽な方法で稼げるかを考えています。心の余裕を持っていきたいです」

矢倉楓子
「成人を迎えたので、今まで育ててくれたお母さん、弟にも美味しいご飯をたくさん食べさせてあげれるように、お笑いやアイドルとして、もっともっと貪欲になってお仕事をたくさんしたいと思います」

渋谷凪咲(ＡＫＢ48兼任)
「私はＡＫＢ48の中でもＮＭＢ48の中でも突き抜けてビックで大きな存在になりたいと思いますので、まず身長を180cmに伸ばすことかからコツコツと頑張って突き抜けたいと思います」

須藤凜々花
「私は麻雀の番組をやっているので、番組内で役満を出してYahoo!ニュースに載って視聴者を増やしたいと思います。よろしくお願いします」

吉田朱里
「先日の「夢の紅白選抜」で何と６位をいただいたので、それを自信に変えて、ＮＭＢ48といえば山本彩というイメージが強いと思いますけど、「吉田朱里がいるグループだよね」って言ってもらえるような、ＮＭＢ48の入口を作っていきたいです。アイドルだけどメイクを伝授する新しいジャンルの人間になりたいと思います」

村瀬紗英
「私は昨年６月からファッションアプリを始めて17万人のフォロワーさんがいまして、これからも毎日更新をしていってファッションのお仕事などを任せてもらえるように、ＮＭＢ48に貢献できるメンバーになりたいと思います」

鵜野みずき
「私はしゃべることが苦手なんですけど、大人の女性は行動とか発言力とか上手だと思うので、そこら辺を学んでいって、2017年も頑張りたいと思います」

堀詩音
「私は19歳の時にお仕事で中国の方に行ったんですけど、その時にパスポートを失くしてしまって、メンバーやスタッフさんが先に日本に帰ってしまい、ひとり取り残された経験があるので、大人になったからにはパスポートを失くさないで生きていこうと思います。よろしくお願いします」

村中有基
「私は１月に新チームＢⅡに昇格させていただいたので、ＢⅡには個性の強いメンバーがたくさんいるので、私も負けずに頑張っていきたいです。私は３月に二十歳になるんですけど、二十歳にしては幼すぎるので、内面も外見も大人になれるように頑張ります。よろしくお願いします」

しおん已經變左做中国の堀詩音ちゃん

彩又俾人攞哂,本身都仲可以話人係嘩眾取寵，搏上位，點知轉知頭連道德高地都俾人搶埋
自己就淨係識講今年總選要拎第一呢d 萬年廢話

咩事？

想問好耐點解會叫佢救世主??

48G is dying 唯有救世珠救晒全世界

佢點睇都唔似會救到世WO

in救世主我們信

救世珠

客套野當然要講
唔通仲講要做ace咩
Btw, 孝子花爺

我們不會忘記世界大戰

不要問 只要信

AKB48 8th Album「サムネイル」劇場盤 第五次終了
渡辺麻友 36/36①
柏木由紀 36/36①
松井珠理奈 36/36①
山本彩 36/36①
宮脇咲良 36/36①
白間美瑠 36/36②
指原莉乃 36/36②
向井地美音 36/36③
岡田奈々 36/36⑤
中井りか 21/36
須田亜香里 15/36
矢倉楓子 14/36
兒玉遥 *5/36

封面选拔
AKB 13名
小嶋 麻友 柏木 向井地 入山 武藤
横山 加藤 岡田 木崎 真子 朱里 小栗
SKE 2名
松井 須田
NMB 1名
山本
HKT 3名
指原 宮脇 兒玉
NGT 2名
北原 中井

**美猴是唯一 36/36 連封面都入唔到**

另外
再贩五次
AKB48 245 / 1,291 (18.98%)
SKE48 *53 / *,785 (6.75%)
NMB48 145 / *,684 (21.20%)
HKT48 103 / *,712 (14.47%)
NGT48 *33 / *,390 (8.46%)
合 計 579 / 3,976 (14.56%)

Nmb 貢獻左145/684 但封面只有彩一個，仲少過NGT
Ske 有人叫飯唔好買留返d 錢都有兩個係封面

NMB 不如獨立啦！

點睇都唔似有人會救到48G

講咗兩年
當年既渡辺美優紀都尚且無
其他我唔睇好

證明左唔關迷路事，幾好表現nmb係得一個位，美猴又好迷路又好

根本係打壓nmb

哦

獨立

唔係咩叫外人

即係平時家用俾最多，分身家時就無份

其實我覺得美猴好慘，solo 又無，單c 又無，封面又無

最後係迷路2.0

點解我推都係咁

之後仲要同你講努力は必ず報われる

所以突然鑽牛角尖話卒我都覺得唔出奇

呢句真係難聽過粗口
我都幾睇唔起講呢句既人
佢本身就係幸運既集合體

我覺得今年如果總選入到選拔之後都無起色就會走
同八婆一樣

咪同上位老屎忽笑鳩你買唔到樓一樣囉

一直都支持佢返屋企做大小姐

反正又唔係AKS既人, 但係又爆到部
擺唔擺封面, 入唔入選拔, AKS Who fuc_ing care

其實紅白入到15算係續左命
如果低順位好可能今年就算了
亦都俾營運訊號佢有料到

所以京樂撤退未必係壞事
可能俾吉本有機會入去會議室傾野返黎

呢位miru老公唔好咁勞氣

呢個世界有互聯網同SNS咖嘛
我就打死都唔信佢卒左業就唔用呀

用, 但唔需要公開姐

唉

1. 總有有人會公開, 你咪睇下佢係咪嗰個
2. 睇まとめ 有飯話過以前洗卷咁見某個MB結果個AC private 都 accept 佢 follow request 雖然唔肯定關唔關事

點解咁講?
不嬲都係京樂出錢, 吉本管理
無左個出錢既唔見得會有咩唔同...

人地想消失就唔好挖人出黎啦

如果佢唔爆發 反而佢既偶像生涯會舒服好多

講就咁講o者
佔8成始終都有話事權
就好似高度自治 港人治港 背後都係....

咁看透世事就緊係舒服喇
唉，唔識講

以前吉本可能只係管理 本家計劃應該冇得出聲 如果吉本全資 同本家變左商業合作 用咩人斷估都要問吉本 反過來有返啲籌碼重用難波 襯現在勢好

如果Miru無爆發佢屋企應該逼咗佢走

起碼唔洗依家咁辛苦 仲明知努力唔會有回報

我反而擔心無左京樂nmb會有財政危機
真。執柒

宜家家姐都出左道就證明白間家唔反對子女撈呢行啦

家姐讀飽書先唱歌呀 佢高中畢業咋 又蠢

搞showtitle係長期計劃 應該唔會執住

屋企有錢咪個女追下夢囉 又唔洗擔心無飯開

咁又應該唔會既
劇場附近幾橦building都好似係吉本自己 定係賣左平租返咁

你又唔使咁驚，成日話享樂8成，吉本兩成，係講京樂吉本呢間野股權姐
實際平時出錢又唔係真係享樂出既

咁撚仆街？
即係注左創業嗰筆錢就唔撚再注資？

唔係讀緊大學咩

唔係唔再俾錢,只係唔好當正真係咩都8:2分, 睇到太重

真オバケ

93年點會未grad

聽講係LA 讀

就算
呢啲家庭應該會要求啲子女要喺玩既領域成功
唔係會要佢停
如果Miru仲係半紅不黑唔會有咩籌碼同屋企deal

睇定d先
家姐都唔知會唔會係一碟歌手

我講niru呀

showtitle 仲有 Lefty Hand Cream

miru

到底佢係假蠢定真膠

立命館啊

好似係東京一間有錢就讀到既私立
下年Year 2?

可能係自己出錢俾avex製作同發行

通常 藝能人 會因為工作關係會拉長嚟讀,
啫係可能1個sem 只係讀 2 ~ 3 科咁
如果好難兩立, 所以未畢業都唔出奇

佢讀大學單野只係出過一次
睇佢忙到咁 有日假期都係出去玩 又唔似去返學

花爺令到d記者好開心 ,

另外大臉貓真係好cute

free rider

早

應該係一堂都唔翻淨係去考試嗰啲人嚟
Group Project 更加唔洗怕啦
淨係開自己個名已經有一堆人爭住同你一組

分分lecturer 都係飯

咁唔怪得唔駛翻學啦

on9 係飯我叫佢日日返學仲私補呀

好想俾miru係tutorial喪con

痴線
鍾意arashi都要拎出黎binc

Wota眼中所有女アイドル都不能與J家共存

嵐呢d就冇咩野既
細一輩果班就難搞好多啦

未出道班Jr. 反而先係最麻煩

又紅左

迷路IG段片

新年新公司新team新公演新C

今次玩風筒

呢把嘢成6萬幾円喎

一入去見到佢包住個頭已經大笑左

D錢邊到嚟就邊到去
你睇佢開個箱果時，笑到四萬咁口個樣

好得意果頂野

玩得幾開心

救命

瑠 喜歡美瑠嗎? (眼神轉變 很像女友質問的感覺)
我 那個..(一方面心虛 一方面 我是被那眼神電的七暈八素了)
瑠 最喜歡嗎? (身體跟脖子都往前伸 眼神逼近)
我 (虛弱到英文冒出來) NUM….Number ONE !
瑠 (放開手 瞄了一眼我HKT的帽子) 真的嗎~~
我 (落荒而逃….)

點解呀
唔比佢再update

我都有比佢用過呢招
不過我當時好大義凜然咁話我係みるきー推し

好想比佢現場用呢招

典解連私人twitter都唔俾玩

惡過共產黨

你叫小毒撚點頂

當堂成褲都係

邊有咁易

冷靜d 你地
唔一定係營運唔俾既，作自己冇打算番嚟都冇咩野好講既

其實唔難
佢d 撚手技既

真・NMB48 討論區6︰新年新公司新team新公演新C

新post